我的英雄學院 僕のヒーローアカデミア TVアニメ第2期PV

推！！！！

英雄殺手

正

打爆豪果到真係

好撚正

麗日茶子

未睇第一季添 漫畫有d拖
有d想放棄
但講出唔小道德常理問題

屌你咁都叫拖，係咪套套都要好似美食咁快先得

好撚正呀，依套如果唔係朋友介紹都唔會睇，睇左頭3集已經上撚左癮 又熱血又感動，睇到差啲喊

「因為你擺出一副求救嘅面孔呀 」

果幕配埋首BGM睇到起雞皮

「真係好丟架....! 淨係識教育你，但自己就唔付諸行動！」
「All Might..?!」
「職業係隨時都搵命博架！！」（噴血）
「All Might!!」（泥）
「 Detroit Smash!!」

睇到背

PLUS ULTRA!!!!!!

第一季講到邊 訓練比人襲擊？

係 All Might打完腦魔果度
第二季應該係雄英體育季+英雄殺手篇
由頭打到落尾

正呀喂

老實講呢套係最好睇既王道漫 龍珠個d收皮啦

想引駡戰？你就收皮

好撚想睇動畫版all for one vs one for all

呢場好撚熱血
但起馬要第三季先到果part

你就收皮啦 ON9

我諗到時bones會自己加多少少原創打鬥畫面 諗起都正

其實真係好睇